Documentació del mòdul Centres Transformadors (CT)
==================================================

===========
Introducció
===========

El mòdul de centres transformadors ens permet inventariar els Centres
Transformadors i els seus elements més característics

======================================
Crear un nou Centre Transformador (CT)
======================================

Per crear un nou Centre Transformador ho podem fer a través del llistat de
tots els CT's i després apretar el botó de **Nou**, igual que es fa amb la
resta de registres de l'ERP.

Ens apareixerà un formulari on podem visualitzar una capçalera i diferents
parts:

  * General
  * Dades Administratives
  * Dades
  * Observacions
  * Terres
  * Expedients
  * Sortides BT

En l'apartat de **Dades Administratives** tenim els camps:

  .. image:: _static/formulari_administratiu.png

  * **Propietari (check)**: Per indicar si som propietaris o no.
  * **Propietari**: Qui és el propietari del CT, habitualment nosaltres
    mateixos.
  * **% pagat per la compañia**: Per indicar quin percentatge ha pagat l'empresa
    per aquest element.
  * **Data Connexió**: Data real de connexió del CT a la xarxa
  * **Bloquejar APM**: Permet fixar a una data concreta la *Data APM*. D'aquesta
    forma es permet posar-hi una data fixa i que no es sobreescrigui
    automàticament tal com s'explica a *Data APM*
  * **Data APM**: En quina data es va posar en marxa. Aquest camp
    s'actualitza sol segons la data d'autorització més gran dels expedients
    associats si no es marca el camp *Bloquejar APM*. En aquest cas es pot posar
    una data arbritària.
  * **Actiu**: Per marcar si aquest CT està actiu o no. En el cas que no
    estigui activa, no ens apareixerà al llistat a no ser que li diguem
    explícitament que volem veure els CTs no actius.
  * **Cedida**: Marcat si la instal·lació ha estat cedida a la nostra empresa
  * **CT de Baixa**: Indica si el CT està de baixa.
  * **Data de baixa**: Per indicar en quina data es va donar de baixa el CT.
    Aquest camp només és visible quan el camp *Ct de Baixa* està activat.
  * **Obres**: Amb quines obres relacionem aquest CT.